[風向製造所] 乘勝追擊 如何引導藍絲風向

大夢初醒型: 原來我地先係少數點解架 點解架

憤世型: 政府點解咁都搞唔掂止暴制亂!點解可以咁垃圾! 我以後都唔想理

放手型: 唉! 不如都比下後生話事 可能我地真係老左

唔好攬炒型: 再咁落去唔係辦法 點解政府仲唔讓步 林鄭搞唔掂就唔好撐到咁行

懶醒分析型: 其實除左出黎果班後生仔 仲有好多沉默又沉默既大大多數一路睇住邊邊岩邊邊錯大家有眼睇

失敗主義型: 香港比D暴徒玩完啦 冇啦我地又老個頭近 點都唔夠後生長命

有險可守型: 仲有立法會未輸 我地仲未輸 區議會我地藍絲都未算輸哂

老鼠成型: 其實後生仔要民主諗深一層都不無道理 係止暴制亂途中要聽埋越黎越大既民主訴求先係正路

悲天憫人型: 點解香港變成咁架 我熟悉的香港呢

自推一野

岩呀 比佢地受下就岩

推策略

寓恥笑於吹風向

要做， 大做， 即刻做

手足未必洗係網上同佢地對屌

平時行街大大聲講下 同朋友大大聲傾下計咁 小小 小小咁比佢地聽

大大聲咁嬴

Push

推

一定要部署下一步棋

趁機吸納

香港無得救架, 被黃絲把持, 都係快D移民去繁榮穩定的大灣區住

push

推呢個
要佢地懷疑人生

推，係時候要令班藍絲懷疑人生